點解會咁痴線 真係要入黎睇下

究竟點樣先可以講得出呢d咁嘅野

叫咗錢就可以

係度消費死者 d廢老講野真係寧捨on9

討厭老人家

正常啦係咪啊你啲咁既死廢老